原來最好的擁有 是不曾擁有

下

做咩咁既樣？

上

左

右

前

唔玩後

得不到多麼好 當得到不知怎算好

火車捐山窿

不了

因為失去既痛苦遠比擁有既喜悅多

好慘

慢慢開始淡了？

咁都無法 要擁有必先懂失去

都無法 聚有時 散有時 緣盡時要懂得放下

寧願沒擁抱共你可到老

馬馬呢

有野搵我？

如果佢無意 諗番以前都改變唔到咩

hi

都係果句 真係唔掂就要放棄 人生話長唔長 話短唔短 唔好做d浪費時間既野 但呢樣野要靠你自己 呢一刻你覺得值得等 但隨年月過去 你就唔會咁諗

找我咩事

想叫下你

扯

想十扑你
你想講咩我都聽

無咩野 小事黎 只係有點辛苦 唔太開心

陪伴你度過

其實呻完就會食自己

食埋我

假

你唔會肯

real